（突發）7-11決定取消24小時營業！！！！！！！！

外國便利店總係旅行其中一個旅行必到點呀～
日本7-11早前傳出因為成本上升，打算取消24小時營業模式！
而台灣7-11原來已經實行緊啦！

統一超商總經理黃瑞典表示，目前全台灣擁有超過5300間門市，
其中已經有400間門市無係凌晨經營，未來都會持續觀察，
將夜晚唔賺錢嘅門市取消通宵經營。

之並台灣曾有加盟主反應夜間時段營業額唔理想，

而提出提早關門嘅申請，但一開始礙於同美國方簽約需要24小時經營，
因此美台雙方都有進行溝通，而加盟主考量夜間人力成本加重等，都可以主動跟總部申請凌晨不營業。
7-11亦都表示，目前有400間門市都取消24小時營業，主要都係封閉型、工業區或者學校等等嘅地區，
營業時間會有彈性調整。

台灣7-11真係好多好野食呀～如果旅遊區都維持返24小時營業，應該就無大問題既！

香港夜市真係靜左好多
應該係生活習慣, 娛樂既轉變
注重健康, 勿傷肝
錫身就算玩都唔挨夜

德政
食左咁多年人血饅頭係時候停止

失業鳥

合理
依家咁多娛樂

食屎啦你

我屋企樓下嗰間收11:30

夜生活豐富多彩唔啱我呢啲毒撚，嚮往美國、歐洲小鎮

唔係個個人都想夜遊，唔少人係因為無家可歸而夜遊。

香港班奴隸敢反抗？

對我無影響

地會平人工貴消費低

你唔撚識煮野食既

下唔係開7pm-11pm開4粒鐘咋咩

食卡士蘭搞掂
i'm gonna bring the beat back~

唔夠數咪一樣cut
事實上香港夜生活比起80-90年代差左好多
好多人放工都係即刻返屋企
最多同朋友食埋飯就閃

德政

爆肝

本來係7pm-11am淨係做通宵時段
唔開通宵係本末倒置

都唔明點解有啲人一定要夜生活呢啲食人血饅頭既仆街食屎啦

好似麥記咁囉唔係間間都24。。全線都唔24就無可能嫁喇

明明就係7am-11am

香港circle k 都唔係間間24喇

支持

火車站/地鐵站裏面嗰啲7仔， circle k 同科學園circle k已不是24

九龍灣工業/商貿區便利店，都係星期日同公眾假期唔開

食circle k

諗多左,對台灣人黎講其實無咩大影響.
台灣7-11密度之高遠超想像.過多一兩條街就有間.

又關奴隸咩事

台灣便利店幾多先得架
7-11、全家、Hi-Life、OK

其實呢 佢唔對廿四脠普通士多有乜分別

少左人出夜家 多數宅係屋企

老實講，如果香港唔係24既話我點解唔去超市士多買，平咁多

冇得買condom

條街咁多人 唔翻屋企做乜

半夜扑野趕住要買condom點算?

香港都有一堆唔係24

半夜唔瞓仲肚餓就食嘢依啲放縱生活有咩好

通常唔挨夜 直接通宵

臨急臨忙邊度買套

香港密度仲高，幾乎相隔一百步之內就有
有時真係諗有冇需要咁多間7仔

香港城市係需要24

香港一定繼續開
返夜更/ot冇補給
八達通冇得增值
返唔到工
仲點做奴隸之都

原地轉都望到三間

用保鮮紙都得架喎！

同七仔拉閘

condom都識唔預先準備抵你冇得扑

香港其實有好多7-11真係7-11

我樓下都係

台灣便利店開到一街都係
少一兩間通宵冇咩所謂

D野飲野食又正
又大又舒服
正宗國際機場
真心正

而家個個通頂返工，邊得閒
而家個個要供樓或幫人供樓，邊有錢

睇卡士蘭

香港而家連惠康都玩 24 小時有時諗真係有得做。

都係睇有無數姐

飲緊湯差啲比你句雞腸搞到噴
屌你

扣左租 供樓
仲有幾錢去夜街丫

你問下堆年輕人
有得玩邊個唔玩
係冇能力玩

再睇下港共政府
除左我個名 仲做左d乜

香港有啲7-11都開唔到24/7,因為請唔到人

Ok既生意多謝你唔少

反而好多m 記都轉哂24

香港租貴
24唔24 成本我諗唔爭好遠
開耐啲搵多啲仲好

如果唔開24，啲野會唔會平返啲先
24小時便利店賣咁貴就係因為佢幾時都開，平均返成本

有d工業區7仔直情紅日唔開

邊有人肯做

7仔啲貨係因為行24小時先賣得貴 依家你cut24係咪賣返士多價錢先

lkf間711如果變到唔係24唔知會點

收鋪

發現新大陸？香港某d靜區都唔係做足24小時啦

7仔啲飲品好撚貴啊

垃圾711快撚啲停24小時轉食ok咋嘛 無乜野架

屌你老母沙田個3間7-11無一間係24小時

搞你老婆同個女

唔開通宵憑乜賣咁貴

放心啦
香港一定唔會

人工低、租金貴
拉長營業時間係必須

況且香港人生活習慣仲係 夜生活、OT 多

上便話香港夜生活少左的...去台灣望下先
果種凋零...

嘩屌你，d山區7仔救命用嫁喎

才疏學淺 想問人血饅頭係點解 點用

懷念

m記

香港吉野家都開始24啦

關我地咩事

問長毛就知點解

屌你老母

其實係因為多上網上娛樂
仲洗乜夜生活

叫雞直接ig 搵ptgf

人口老化,老人家捱唔到夜.

咁如果夜晚得個少少生意，請個人都唔止啦。

外射

台灣同香港都唔同
本身台灣密度就已經高過香港
而且品牌又多 萊爾富 7-11 ok Family Mart
有時一條街可以有4-5間便利店
而可能其中2間就係7-11
所以好多case係2間入面其中一間唔係24
啲人夜晚去依然可以去第二間24
另外就係喺工業園區嗰啲 例如竹科
其實對一般民眾冇乜大分別
特別係居民區幾乎冇乜邊間會實施

香港d 7-11 夜晚生意分分鐘好過日頭

台灣7-11關香港撚事

屋企人話 其實香港都做緊
由其係差唔多位有兩間 會有間唔開24
仲要依家夜晚愈黎愈小人
加上依家咁難請通宵

冇腦？ 買定先得唔得呀

香港反而有超市開始24小時營業

盲都算 冇腦真係唔好衝出黎

吉野家開24
真係德政
唔知幾時會整個宵夜時段

Haha

不嬲都有宵夜

我指好似下午茶咁
有個宵夜餐喎
真係有?

方便囉
你估好多人肯行幾條街搵超市

無通宵邊撚個幫襯你 唔撚用腦

真係唔敢，我屋企樓下間7-11重係24小時

有啲2200已經收～

自己唔識煮?

冇原材料點煮？～

因為香港人返工都係七至十一～ 無限輪迴

市場會自然調節 惠康都唔係間間24啦～ 有市場自然會24

好多年嘅事喇

環保

你真係冇乜格$～ 超市唔係一定平

唔得自然會轉返 有啲原本通宵 冇得做自然改返 台灣都有24 惠康

入過去行過,浸味同香港嘅一樣

似便利店融合體～

唔訓都會留係屋企打機/煲劇， 唔會好似十幾年前， 有班廢青坐晒係7&11門口

香港應該都要啦 保育下啲士多

其實係得香港人咁懶行遠少少都叫救命

半夜三更真係要靠保鮮紙

全港租金平80%可能會

樓下附近有3間7-11 1間OK
間間都24都唔知做得幾多生意

玩夜啲都咁有energy

Lawson開24小時就夠又多蝻亞人(留學生visa)頂爛市返夜更。

試下唔係旅遊區，問一問連登其他長住日本嘅巴打，深夜去L記通常都係南亞狗店員，店員大部份都係越南/尼泊爾人。